2340黃埔白頭癲狗炆槍

好癲

任國棟快出黎保護居民

好撚型呀白頭癲狗

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

係咪痴撚線 咁嘅人都可以有三粒花
夠薑就開埋槍啦 拎一秒又放返入去 縮頭烏龜

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

而家係林德成喎

有無問過仔女其實想唔想去大灣區讀書

垃圾狗

好撚型呀白頭癲狗 發爛渣炆槍一秒即收

任生棄左區去左紅磡灣區選
黃A黃B出口係紅磡灣區內

咁老就咪出黎吠啦